# mobx_exemplo_jmt

o plugin flutter_mobx e que traz o widget observer()
o codigo comentado e a fase onde faço o mobx de forma manual somenta para estudo

esse contador foi feito de duas maneiras uma de forma manual e outra de forma
automatizada utiliando os plugins do mobx

![validacao_email_mobx.2gif](/uploads/c06c0060bf0782d7b64f5671a4fb9270/validacao_email_mobx.2gif.gif)

#o @computed e a juncao de 2 ou mais observable para mostrar algo

#git push origin master --force    força inserir no gitlab
